# blog symfony

# Nalezy pobrać apache najlepiej ngnixa i ustawić fejkową domenę www.technology-work.com
## Do projektu należy doinstalować coś takiego co sie nazywa ext-mysql_xdevapi * oraz pecla który służy do zainstalowania tego pakietu
## nastepnie dodac bazę i przekopiować plik .env i dodać dane do połączenia z bazą danych
## Teraz nalezy kliknąc w konsoli tego projektu composer install oraz npm install nastepnie npm encore dev-server
## I odpalić aplikację wchodząc w naszą domenę
## I to tyle
